曼聯想買番牙朗

C.朗拿度又一次讓全世界發出了驚歎聲！在歐冠盃中，C.朗拿度正大殺四方，率領皇馬向著大耳朵杯衝刺。看到這樣的C.朗拿度，曼聯的心弦又一次被撥動了。根據英國媒體報導，曼聯一直沒有放棄挖回C.朗拿度的願望。

《曼城晚報》透露，曼聯CEO伍德禾特一直對一名球員抱有執念――C.朗拿度，他自從2013年擔任曼聯執行副主席後，便一直渴望回購C.朗拿度。在伍德禾特看來，若能將C.朗拿度帶回奧脫福球場，這將是他給紐約證券交易所的曼聯股東們，帶來的最大驚喜。《曼城晚報》表示，在過去很長一段時間內，只要皇馬願意出售C.朗拿度，曼聯便願意付出任何代價帶回C.朗拿度（pay whatever necessary to land Ronaldo）。

曼聯方面此前認為，只要能夠在C.朗拿度進入職業生涯末段後將他買回來，這便算是成功，紅魔並不寄望於C.朗拿度屆時會讓曼聯實力提升多少。但是C.朗拿度在歐冠盃中近期的逆天發揮卻讓曼聯明白，即使30多歲的C.朗拿度，也能夠大幅度提高曼聯的實力。如今讓曼聯最為頭疼的是怎麼去給C.朗拿度定價，畢竟基沙文現在都價值8500萬英鎊。

《曼城晚報》便提出了一個問題，年齡超過32歲的C.朗拿度，轉會身價應該是多少？該媒體對此進行了分析：35歲的伊巴謙莫域今季還能有如此驚豔的發揮，這證明同樣自律且身體素質出色的C.朗拿度，至少還有3年的巔峰時間。因此，C.朗拿度現在的身價，將很難低於當初曼聯賣他去皇馬的價格――8000萬英鎊。摩納哥都給基利安麥巴比標價1億英鎊，C.朗拿度的身價若比1億英鎊低那就叫便宜（不會低於1億）。

不過《曼城晚報》也承認，C.朗拿度越勇猛，那他距離曼聯就越遠。因為皇馬可不會放還在巔峰期的C.朗拿度離開，因為不管他們買進夏薩特還是利雲度夫斯基等巨星，只要這名替代者不是美斯，那這都會意味著皇馬實力將會降班。

再嘈 買埋巴利

會唔會當年最當打嘅時候80m賣，而家100m買番
100m買其他人唔好？

利申:反獌

C 朗 基沙文 美斯 三箭頭

用賣C朗錢買返C朗究竟係賺左定蝕左

跟住個best 11買好唔好?

蝕到仆街
皇馬只係付出人工變相 用左佢全盛期
不過曼聯不嬲都係咁(普巴)

普巴過左全盛期？

憑咩要呀朗睇歐霸盃

理鳩你咩
要牙朗踢歐霸？不了

有普巴， 不了

究竟有咩人曼聯會買唔到

不過《曼城晚報》也承認，C.朗拿度越勇猛，那他距離曼聯就越遠。因為皇馬可不會放還在巔峰期的C.朗拿度離開，因為不管他們買進夏薩特還是利雲度夫斯基等巨星，只要這名替代者不是美斯，那這都會意味著皇馬實力將會降班。[/quote]

究竟球壇既通漲由幾時開始失控?
十幾年前碧咸都係三千萬，施丹都係五千萬
幾年後卡卡六千萬，C朗八千萬
依家普巴要一億

唔知真係以為陰司紙

曼聯唔夠中超玩

軒隊

牙朗８千萬真係抵wo
bale kaka pogba 西瓜 真係唔g了...

鬼叫佢個心去左皇馬到咩
問心8千萬果陣真係太平

80m買到個球王級緊係平

屌你啦
畢錢投資賺多左個開啦